點解可以將一個咁肥既女人，影到塊面咁瘦而身型無變？All I Want for Christmas Is You

咁都叫肥

鬼婆係肥得嚟有腰有下巴
唔似我地黃人淨係肥係肚腩同面、下巴